前幾日波台先吹奏佐仔12碼 今日就。。。

笑撚死

個post唔見？

龍門根本唔撚洗撲定
睇撚住嚟都得
輕鬆

咪撚再出佐膠條含家剷啦

究竟門將要點先扑到Jorginho d疾步12碼？

入面啲手足仲幫佢打飛機

出面有